陳秋實睇中鄺葆賢

仙氣十足呀

唔再吹捧條友 背景好古惑

大陸佬就死撚開啦

江派

習江內鬥

肛派唔好落嚟捉女

呢條友可以隨時隨地發文而唔俾共產黨block

相當有可疑

江派嘅人，有後台保佢
中共最鍾意打一派打一派，代表咩就

唔好再理依條友 我覺得對抗爭實際幫助不大

其實之前有個post講左佢同趙紫陽既人有關係

係趙紫陽秘書鮑彤。不過鮑彤都係俾共產黨迫害，照計無能力保到陳秋實

我老婆黎 大陸佬咪撚搞

唔好搞我條女

佢後台無記錯係好猛（好似係）

唔好再推條大陸西

呢d 可以係為掩飾而吹出嚟嘅風。
我唔覺得有個後台就可以喺大陸講呢d 嘢。

樓主加全部留言都睇唔明/無睇到陳秋實表達緊啲咩
一味話人係鬼

好似話佢師傅好猛

大陸人唔識欣賞港女樣

巴打請賜教

自斷一臂未？

CUTE

鄺醫生真係正到爆
噚日喝停啲狗嗰下睇完真係想搬入黃埔
再瘋狂支持佢

最多係紅二代 太子黨